F1 2019 澳洲站 討論區 2

Formula 1 2019 Australian Grand Prix

15 Mar 2019 - 17 Mar 2019

FP1 (FRI): 09:00 - 10:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00
Race (SUN) 13:10

Location: Melbourne Grand Prix Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
16 Charles Leclerc
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Vesstappen
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
27 Nico Hulkenberg
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen
99 Antonio Giovinazzi

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

第一負

係唔係第一次星期日都未到就爆咗post

希望 Norris 唔好俾假希望我

CLS 5分鐘10負皮

試過啦, 第一場係咁, banz贏多兩場就開始冇人睇

負皮

又問下啲新手問題

1) 出 sc/vsc 時唔俾爬頭, 但自己入pit 換呔俾人食左個位就冇計架啦, 有冇錯?

2) 聽陳恩能講車嗰陣, 佢話一場比賽一定要用晒紅+黃+白tire, 我有冇記錯? 同埋有印象佢跑qualify 個陣用剩條紅tire 正賽都要用埋佢...有冇記錯? sorry for 1999

今年前列隨時冇18年上半季咁好睇

2）晴天最少要用兩隻色, 入Q3嗰啲車就要用Q2最快條呔起步

各位新朋友記得負皮

1) 係
2）正常用最少兩set唔同 （例如起步黃之後要換紅）
雨戰冇限
入Q3個十個要用係Q2做最快時間條tyre起步

1) Yes

2) Must use at lease 2 types of tyre. Top 10 iq qualify need to use the tyre that used in Q2 doing fastest lap to start the race.

明晒

最好睇係我保世界冠軍個年

話說有冇人留意到今年架MCL34 閂DRS 嗰陣拉出嚟嗰條vortex 比其他車明顯

舊年係四個勁人、一個癲佬加一條廢J
今年係兩個勁人、一個癲佬、一個新星加兩個廢J

咁多人睇 f1即將稱霸波台

我覺得又未必
唔知點解年年澳洲同阿布扎比都好似特別快
其他有差距都好似冇咁大

舊年頭半廢圖有睇頭架
玩到一本又自爆又跳掣...
honestly

honestly,what the fuck are we doing here?racing or pingpong?

好快有人入黎爆閘

上年係全隊自爆
Pitstop , strategy, 加vettel

賓狗垃利世界大戰

皮已負

睇垃利啲戰術都夠刺激
出轉pit跌3個位

鹹日日話自己架車慢半秒, 出到黎快0.7, 曲線讚自己人勁

年年都口術架啦，講撚到係車廢自己勁咁

你鹵味，揸火星車rico級數都攞wdc啦

去williams證明自己

ching sick ball

可能遲下要分開兩個post
[戰術大屍] F1 澳洲站 垃利討論區 1

G持

其實一定要兩款胎有咩用? 觀賞性高d?
驚d隊係咁用軟胎?

假設我咸p1硬tyre marina bay 行到尾
我係睇f1定demonstration run?

增加變數,但P記D垃圾呔, 永遠都係1 stop

識玩一定係入油

睇完netflix 想入坑

佢都係捧我康
負唔落手

正皮

一定要入pit，通常你一場最軟嗰隻胎最多跑到1/3賽程，前幾年啲紫胎整到6 7lap就收皮

換胎先會增加到戰術含量，例如我係車隊可以諗2stop紅黃/3stop紫黃黃，根據返自己架車或者賽道特色去應變
入pit呢個動作

同埋pit入面鬥快其實都係一種競速

多謝Massa baby有份搞到冇得玩入油

1stop2stops至真

認真兩pits 會唔會好睇d? 車手又唔洗養呔，應該鬥車場面多d(而家經常唔會下下去咁盡，不過又可能反正都要入pits 一埋牙就入pit )

中下游通常都係要2pits 迫住上游都要2 pits減少差距

同埋因為場上每個人都玩緊自己戰術，咁你個圈速就會浮動啲，會多咗好多過車

隊隊寧願養呔1 stop都唔願push盡2 stop

今年再整淋咗條呔,有機玩到2 stops

我新手，我覺得睇車隊三至五位之爭好好睇。
同埋第六至十爭又好好睇

希望Williams車隊今年有D突破

好撚仆街
不過上年得一站spa 係drove pass me like I wasnt there

就算冇佢單野
而家咁主張環保都應該會BAN左入油

其實就好睇輪胎供應商整啲咩/提供咩選擇出嚟
00年代係唔止一間公司，你睇嗰時車手隔離有寫B/M就係佢用邊隻牌子，嗰時又要入油

Britney1set白tyre玩左成個俄羅斯站

我意思規定一定要2 stop

仲有個好處，鬥多樣，鬥車隊換呔技術

放心威記全年穩坐包尾第一

你見佢死都要裝halo就知一定用安全理由ban入油

Lm

有分都執到

另外其實車隊自己都唔想搞, 因為入油又會增加成本, 邊有咁多錢

Norris係新mk?

Halo單野應該係jules意外之後先加
Ban入油原因不外乎environmental friendly

我利比上年快左1秒

0.1秒

i mean以佢而家對安全個執著好難引入返入油
bb單野都夠佢地ban，算係其中一個原因

有得賭包尾車隊實All in

入油套嘢運輸成本好高

想問多D
F1呢D咁燒錢嘅運動，Williams車隊既然咁唔入流，點解仲有錢參加？
錢從何來？Sponsor又會繼續科水咁on9 ?

負評代表祝福

頭尾都係benz

有人肯做莊？

冇莊會受

今年仲有冇得睇佢拍枱

支持入油 當年燒死max老豆就冇今日19max

McLaren 車同頭盔大大個 7-11 logo

williams呢啲傳統老牌嚟，其實唔賺會參加
某啲新車隊你咪當佢養馬咁囉

williams呢啲傳統老牌嚟，其實唔賺一樣會參加
某啲新車隊你咪當佢養馬咁囉[/quote]

冇佢邊有野恥笑?

九成 1 賠1

其實個問題就好似問緊點解會有人投資李斯特城咁
好多有錢人都係燒錢搞運動架啦

有冇清可以簡短描述下點解williams車隊曾經輝煌過，何解家下淪為笑柄

其實都係呢2年先特別柒 之前仲係中上

女人揸旗

Vettle: "We should be better than this, so I am looking forward to tomorrow."

睇黎Netflix效應好勁 未正賽都爆po
btw 古碧沙係咪傷完揸唔掂架車 入pit都炒埋牆

佢係套片入面開會大大聲話唔會認威記係b team笑死我
做c team都唔夠班啦

睇得出佢想盡push, 但架車實在太廢

佢話咗自己未準備好
丫，唔係！係成隊車都未準備好

有咩問題
好有親切感喎

ching, 家下我堡好失禮呀？ 試下2014 開始搵小保子做佢隊友

笠...

其實唔係好關女人事之前都試過成績好差

痴線架 星期六爆POST
負評先

主因莫財, 2014憑Mercedes engine 仲頂到, 當其他車隊有錢做R&D, 而你冇, 咁未有分野囉... 之後為錢搵新仔/ 廢J, 咁未令R&D更差, 咁下年果架又比人差... is a loop... 等2021啦///

Baby同保公公走咗之後表現直線下降

望完今日$$揸粉紅車 比架笨屎佢都要打midfield啦

今晚返去同老豆講想要架拉利

莫財... 老闆賣哂D 古董車都唔掂, 上埋市都冇錢, 唯有搵2條有錢但冇料既新仔...唉...

諗落老麥都勁, 成日都俾佢地R到人科水

希望Lando同老麥今年唔好now we can fight之後又一場空

其實都好大機會....

老麥唔止R到水，最主要係佢有條穩定嘅水路
話哂佢做車嗰part撈得咁好，錢真係唔太擔心
反而威記照舊得間工程公司，知名度唔夠高，淨係搵得有限錢

會唔會係唔夠feedback唔識點改架車

牙Troll同俄仔兩條廢柴可以比到D咩feedback?
唔炒都偷笑啦

其實Williams 有條team尊門將f1研發既技術應用係日常生活賺錢，再加車手sponsor應該都做到架mid-field車
不過好明顯係claire williams搞唔掂
Monisha Kaltenborn 大大個例子係到
佢一走sauber即刻上返泥

你啱

橙車究竟點r到汽水同711入去呢啲行業明明平時唔掂f1

應該堅有料到放心

靠Zak Brown 把金口

又係benz, 聽日係咪skip 得

今年都skip得

咁我等下年個f1 recap 算

又等netflix出

老麥近年 Technologies 嗰邊撈得好掂
將 F1 technology 成功 transform 去航空業同醫療
所以 F1 team keep 住會有水喉射住

有Pat Fry同james key 季中研發應該OK既

差距仲大過上年。。。真係唔好玩
改制driver 大 兜亂其實得唔得

新入坑想問下
1. 點解咁多人憎19Max?
2. 點解成日講等2021? 因為會改制？

話邊個廢J？唔會係Ricciardo吧⋯⋯

輸0.7s setup下站先改到
已經輸左
除非兩牛兩魚雷發揮本能

Ham根本係F1小花，咁多年嚟都淨係識揸benz偈

我就話係公公

又幾似美欺喎

好明顯唔係喇，畫公仔唔駛書畫出腸
邊個揸緊冠軍車連非廠隊都贏唔到

垃利手足打住J先

2014同2015係全年車隊第三名

1) Fast, but drive like playing PS4.
2) Yes

似ps4 即係亂黎?

reserve driver係咪9成9成個season都無得上場?

利申: 睇開motogp 傷咗就搵外卡車手頂 家常便飯

推人出街呀, 夾硬過呀, cut coner, etc.

agger

不過可以去邊度證明自己

康打

車手肚屙可能有機嘅

走開啦

今年麥記好勁，r到bar科水

佢之前話 not honda 喎

佢好多時係你估唔到嘅地方爬頭

陳恩力會J 佢係啲奇怪地方搵到grip 然後爬頭

諗起上年撞ocon
佢明知ocon 新tire 快過佢
俾ocon unlap 咪輕鬆分站冠軍
點知唔讓 咁就送走個冠軍

仲有china 撞vettel

19MAX真係19

仲有球王呢

小朋友血氣方剛係好容易衝動嘅

完場重要屌鳩oco

球王嗰D唔同層次

baku teamkill呢
數都數唔曬

又唔見 Leclerc 同 Gasly 係咁

雖然19 max好19
但呢單幾型

"Power Unit in "safe" mode to avoid reliability problems. Low downforce set-up to compensate for lack of horse-power. With a front end that is not up to par and understeer on the bend in Australia you don't go fast, especially in qualifying #AusGP #FUnoAT"

拉利行緊 safe mode...

第一場safe黎JM9?

可靠消息

冰人同 gro 都有嘈，似乎係出左問題

quali都放沙包？inotto 唔似咁識玩

拉利又可以留力下季

Reliability problems...唔係偈都唔得

啲人估冬測個冷卻裝備
會唔會又係哈屎獻頭....
又或者沙巴....

有冇人有玩F1 fantasy 買邊個同邊隊

呢一刻我實話ham merc

睇緊

加速輸定vet剎得早

1) because red bull likes on 9 more than forty thousand

有乜原因驅使你唔買咸啊 係窮啊

Gasly連q2都入唔到
搞到RB得11分 哈屎都有15pts
好彩有Norris拎返幾分補數
btw點睇Norris同Albon

有無人開league

未正賽先爆post今年有排玩

btw我冰愈嚟愈有上兩年大頭影子
無快車揸但Q3老是常出現

有vettel仲用ferrari 做constructor?

其實純粹得笨繼續上火星
F1.5好多隊都咬得幾緊
垃行大牛同班F1.5又唔係差好遠
威直落F3另計

咁麥都曾幾輝煌過
上兩年咪又係係多謝麥提供笑話

V10年代走淨廢老

所以咪十足丁蟹咁, 下下為左啖氣唔諗後果, 舊年baku死頂四萬最後兩架red bull炒埋一齊

算啦幾廿歲人
過兩年做返去玩冰仔算

輸轉灣，Vettel 次次出灣都要修正
可能為左要直路速度
減小左頭產下壓力
搞到Vettel 唔咁衝咁盡！
唉 差咁多

個個都買kimi補底

係愛呀哈利

Response from Kimi after Qualifying

左下

陳恩能今晚重要講英超
咁搏命

似乎上面條source可信度唔低
明顯見到vet架車出彎加速同過彎都慢
係直路尾叫跟到
垃利架車完全無左冬測個種唔使修正痴住地下個感覺

垃利又搞咩嚟
冬測唔係好地地咩

天氣熱？

垃利有愛(聽日都應該用得wildcard)

求知一問 wildcard其實點用

㩒more入去再㩒use wildcard

咁快用 而家先開季第一場

法拉利啪啪啪 法拉利啪啪啪 法拉利啪啪啪

聽日平治天下唔用喇

Constructor揀左雷諾

拉利

睇完netflix想支持下Leclerc

咁你買定一打平安鐘啦
睇垃利心臟弱啲都唔掂

純粹希望後生仔有好成績
同埋希望Hass 個Grosjean 唔好再有咁多意外

Gorsjean 真係

睇netflix套野見親佢都出事，如果唔係Hass真係上到第4

max 都話後生血氣方剛唔識收制, 呢條友三十歲都係咁應該係性格問題

應該係ericsson 問題

第一場先嚟落咗街無得睇
好想有free wifi呀

開盤估下 haas 有幾多架車返到黎

對威粉嚟講算唔算係好事知道錯咩但係要用幾個月先改到

2020 la

即係搞得黎都季中

幫kimi集氣，收到

總之鋤強扶弱就啱

我蕉超牛趕垃

yes

正如RB火星車年代
我都撐其他隊

真。負升級

威記>>>>>>>>benz

香港點睇live

f1 tv pro又唔support hk

康打世界第一

因為Netflix套Drive to Survive 而開始留意F1

好過冇
但真係得先好講

netflix套嘢反應咁好
估唔到咁多人會睇
睇完又會有興趣睇車

如果一陣四萬停左去大牛個pit就好笑

其實之前我都有睇, 但真係睇下起跑, 睇下爬頭就算

netflix 套野俾多啲background 同埋故事啲觀眾, 成件事有趣好多

你唔好話廢佬停左去垃利

唔好意思，想問會唔會有咩外國直播link ?

本身鐘意賽車，但無睇開，
正正因為Netflix先真係鐘意F1

想問如果買美國F1 LIVE Tv PRo 用VPN 連去美國睇，會唔會好Lag???

我用安博睇，睇到一肚火，慢五分鐘，兼Lag到喊。。。。

壓力問題
季中佢大壓力都要睇心理醫生
所以一睇完無事就上返嚟
可惜季初輸得太多haas先贏唔到F1.5

zack brown賭佢過唔到第一個彎

班撚樣搞到前車神死左
而家搞成咁抵鳩死

睇你用咩vpn 啦...同埋未必收香港credit card

就係第二下開始有茶記⋯⋯到而家都未食到

之前好鐘意睇 Youtube果d Radio
feels like a cow(走音)

感覺到鹹粉數量會直線上升

傻鳩先會停錯

買定離手
廢圖起步爬公公頭
定crash max第一個彎撞廢圖

☀️👦🏿

神試過

笑鳩神

係，好似睇戲咁

終於開季

同max玩碰碰車

max好撚乞人憎

如果你鍾意睇碰碰車咪好鍾意佢囉

Glory hunter

場場有國歌聽，聽到我

條友好撚衝動

全部都係best fans
之後全部glory hunter集氣叫vettel炒車

劇本：
公公護送6屆到完場
完。

包保佢地睇兩場就收工。。。。頭五圈同尾三圈，其餘時間都訓著咁濟，爆肝果幾晚如果又係咸仔帶頭簡直係不斷地拆磨自己

sky個主持叫ricciardo掟帽俾觀眾
真係好老尷

有radio 聽神話自己架車廢，又咩春壞，最緊要order 公公讓位

三個一齊炒

今場重點係咪睇保狗閘廢圖 ?

定垃利尾燈都見唔到

康打定雷諾爆ENGINE 先

重點係大家都係benz偈既廠隊快威廉屎有冇3個圈

拉利爆先

無左戰術大師

唔知有咩好睇

又睇巡遊

留名等睇公公硬起來一起步撞鳩神
跟住下場就變Ocon揸

硬起來當然係撞Vet
點知神唔夠叻叻快就好笑

Max加油啊

場車精彩D應該會開到第三個post

Benz 巡遊，不了

之後罵戰到第4個

恥笑康笑到第五個

ios唔sick

安博可以裝acestream

ios上網搵link睇
我果時係日本都係咁

兩條code黎㗎
你一次過貼哂落去

Join fox plus都咪join now
Fox plus直出60fps
Now出25fps 以前cap左 now upload唔到
而家得 因為無水碼

上水先
唉今年無ocon睇
gasly又廢
反而norris有啲睇頭

Gasly

三個唔同嘅 sources

Lap 1 睇佢過到幾多架就知有冇能力同19Max鬥

咸又贏, 好悶.
可唔可以燈吓.

康打power 食生菜啦

19max turn1 就對左落人度啦
有名你叫
crashstappen

係大家自動波讓開

準備好精台

都唔會罰架啦

fox + 我見 138幾抵喎
app 出都 60fps?
係聽精台定因撚？

精台有三個英撚

有排打J

專罰拉利，唔罰太陽神同19max
Btw都RIP and thank you

問鳩Haas 屎有冇練pit stop

法拉利唔畀佢訪問笑咗

支持Ric

其實點解ric 叫四萬

轉左隊超正氣
雖然要上podium 有d 難
但今季都開始支持 Daniel 'Avocado'

Any link for iOS

Kvyat準備好射落vettel度未

成日笑到4萬咁口

因為佢既笑容

笑到四萬咁口

Forza Ferrari
Benz party mode收皮啦

屌個 flyover 遲咗咁多

go RIC!!!

FORZA FERRARI

垃利部車幾靚

真話唔好講出嚟

上年四萬揸大牛排後面都有信心佢會上返嚟,
今年只可以期望佢喺中游唔好炒

唉 唔好咁安慰自己啦。 大家都知個劇本

睇下邊度會出事
1. Pitstop
2. Strategy
3. Leclerc
4. Vettel
5. 以上皆是

5

泰仔都快過佢

車柒
車手柒
車戰術柒

4 no doubt

四萬轉隊睇到
贏唔贏到係睇部車多過睇人

有廣東話好d

6. Kyvat

架車柒

RIC架蕉車

但佢quali輸埋比隊友

屌無咗 Ted, 食屎啦精台

Max 前邊一炒幾件咪有機

最好笑係press conference 扮到自己好成熟

Aussie Aussie Aussie

屌你啊你穿你個閪啊屌爆你個閪啊

Daniel 🥑 !!!!!

不過睇netfilx 真係覺得佢既性格好過好多車手

今年個intro鹹

FOX SPORTS 陳恩能廣東話旁述冇得輸！

Apps出 精同恩撚switch

幾時有 4k F1

honestly,what the fuck are we doing here?

襯托ham狗

師兄我幫你頂住 喺呢度講恩撚會死得好慘

係呀 佢睇好多資料去開咪
唔錯

孖甜話含夠鹹 想含垃利

And its lights out and away we go
Hamilton has the lead
Vettel got the slipstream and they are side by side
Into to the chicane they go, oh and they crashed
Vettel spun and he is now at the back of the pack

邊度睇fox sports 廣東話?

點解嘅，因為佢成日鳩噏？

紅色車生性呀

睇下哈屎會唔會柒

Suck my balls

而家戴定頭盔 完場含得爽啲啫

Gasly搞乜連q1都過唔到

太陽神粉

咸粉

太陽神打手非中立

有無link

精台咪又係含

屌你老母 場場都1stop真係好on9

等到頸都長終於又開波
等睇垃利自爆

acestream://91c4746fda38052e690db5beb25d0d33488f59a8
acestream://1679e9cff81114bbe4a1b044c2e96e8323a194a1

P胎真係好撚柒

請何輝同沈國能 講好過

你驚冇safety car咩

要TO了

人地wec d Michelin 好好撚多

四萬

第一個彎未過就出事

唔睇crofty同麻舔完全無feel

wow公公

Bo77as

Vettel 起步慢左

留名team order

公公第一

邊個無咗頭剷？

樽鹽

我澳蕉已經無左個wing？

公公造反

77

蕉搞乜

一陣讓返啦

四萬爆左野

公公勃起

四萬去到焦都仲係咁黑

笑了

大家估下第幾圈有team order

精台都唔想聽
陳恩能又唔想聽
有冇得車聲聽既台睇呀屌

Valtteri it’s James

一開波就

燈死左個front wing

完

老MK 一陣轉口風。出年要ocon 做隊友

估下公公lap幾要嘔返個位出嚟

叻叻比人放

大陸廣體

57

Max追得好近

Hulk 第八

保公公: 鹹狗幫手頂住廢圖啦碌柒

Gasly搞咩

仲係16

16th

中下遊起步唔係咁易架四萬

d stream 好lag

最後咪又係copy james

睇 morningstream 720p

睇番now算

Vattari this is James

Gasly做乜尻 咁撚廢

77神勇

4萬

公公咪撚讓呀

保公公裝返條9

公公係咁刷紫

今年追貼好多

Kubica 慢成分鐘

ted換左個咁重鼻音既人

白轉左黃

叻叻慢過19點搞呀
舊年kimi打工仔mode都頂死19啦

無 invite code

俾草皮剷甩左front wing

四萬我覺得好慘
比佩雷斯咁胸一胸

要Invite token????

刷紫有用咩，pit stop 就變第二
Wingman

叻叻差D隊爆廢圖

成事係上面咪post左

你過左派invite 果期之前有個post 好多人派

Gasly會唔會俾人抄

叻叻 差2.3秒

login 遲啲先搞啦
上面有720 link 啦

Action唔似會好多

揸牛7圈都未過到人

Gasly咁廢下年升Albon上大牛好過

羅素咁都中招

俾草地鏟走前翼係咩玩法
即係叫所有人走線唔好食路肩？

揸大牛都過唔到細牛
gasly點算

1 ham
2 77
3 ver
4 vettel
5 叻
唔中切

haas 打team

泰仔排十一

淨係想睇咸黑鬼輸

👆🏻

今場啲新人廢廢地
得老麥果個有睇頭

掟返魚雷上大牛就好睇
兩者碰碰車

牛洗唔洗諗定換邊個

又話改aero requirement會多action

你識啲嘢

加斯利準備炒落魚雷到

Honda 把聲幾好J

Ham

Kubica就嚟俾人lap

魚雷 19 前頭導彈隊

睇嚟四萬的黑氣未減
加斯利真係一個奇蹟，衰過阿邦

sainz輸畀佢都會幾無面
鬥左咁多年

yes

澳洲係難超車
你睇大頭上年揸部垃圾都有分就知

Diu 第一場就要睇巡遊

大頭冼鳩sainz

叻叻都幾大壓力 咁樣出錯

唔係神巡遊偷笑啦

大牛追細牛

叻叻剷草

平治已經見到威記車尾

叻叻飛街

集氣叫SC

平治巡遊

精台咁撚串turn expensive ferrari into expensive grascutter

威記無頭產同入pit都無50-60秒
然後一圈快5秒 差唔多啦
古碧沙完到場算好

食咗廢老個位又夠班

F2冠軍Russell 由F2降班揸F3車

站站都難啦，冇入油strategy 根本難超車

lap埋Avocado咁佢就GG
主場咁快俾人lap

阿叻

頭10laps 啫，有 action 都唔係 58圈都有嘅， 中游嗰堆應該會幾好睇

叻叻

唔俾馬田訪問呀啦

麥記

真心想睇保77贏一次

平治：你以為減少氣動競爭會大左
我地直接用引擎優勢玩死你

大細牛：

Honda

橙車

麥

老麥又嚟料

老麥

Renault

其實russel無人要咩 點鮮要去will
明明佢gp2屌撚打norris

又係勝利巡遊即係可以唔使睇
睇連燈文字直播算數

Sainz bye bye

真係冼鳩辛斯😂😂😂

唉，果頭先講完sainz

Renault engine

一場車起碼2-3停先好睇

best chassis

雷洛

支p2 n展

大頭

大頭陰9 saniz 過嚟揸垃圾

神係咪派狗糧比公公

無人要
得威記有位

2019第一爆係蕉偈

no no 老麥

感謝麥記新一年第一個提供笑話

垃圾mcl，用雷諾咪又係燒

dllm

D油熱到裂哂

Enzo Ferrari講得啱，搞得掂引擎最重要

第一個dnf

下一架老威不遠了

大頭：笑9我黑氣石？

LEC

燒腸喇喂

Saniz: no power no power

康打發來賀電

best chassis best engine

究竟一直以黎柒ge係麥記定康打

雷諾偈

佢唔過嚟連揸都無得揸

顏射

Both

Kimi 好穏定

大家都係同鄉

老麥連車都要自殘

咪一鳩樣

繼續取zerosize策略
繼續為大家提供笑話

我康係無辜㗎

屌你10圈就燒 要幾撚廢先會咁
仲要新計

賴澳洲太熱

衰撚過威記

無欲無求 準時收工

又紫

係😂😂😂

廢老第一個要抖

燒得咁旺應該漏機油著火

Gasly有無咁廢

好彩走左
唔係又激心屌鬼

今年肯定好悶

老麥用咩 engine 都係爆。算鳩數啦

SAI

魚雷揸架細嘅都頂撚死佢
嗰種廢

快成7秒

Mid field好睇
頭尾唔使睇

Hulk驚比廢老undercut

睇黎麥記仲係用sizezero既觀念
引導散熱差壓力大容易壞

其實大家覺得sainz算唔算父幹？

Kimi咁快入

邊個話我康廢嘅擘大對眼睇撚住架老麥
用when嬲咪又係死
Best chassis喎

所以先要james key

算係啦

唔算 佢唔差 不過都係冇好車

咁stroll呢
唔係佢老豆佢要揸垃圾

應該會咁樣完場勒。。。。

追左個傻西幾耐 好撚肉酸

40歲人你比佢抖下啦

叻俾人放9秒

15圈仲刷到紫😮

哈屎

好似未上實 Vettel

戰術大師會唔會正常發揮呢

KIMI咁快就養生mode

大師！

失賣波

Benz鬥刷紫
痴撚線

塞myball同hulk好撚正

會唔會轉渣rally會好D

咁先係拉利風格！！不過你睇錯了

垃利拔苗助長，今年車隊冠軍提早送俾人

實賣波

八奇思考領域你識閪咩

Has

Ham pitstop快Vet 0.6秒

Haas pit crew

Haas又係衰換軚

Haas 10.8秒

保持3秒
一齊刷圈

我估應該會benz 屌打全季 好似2016咁

hass又嚟

Vettel pit 3.2
Ham pit 2.6
唉

ham 2.6 vet 3.2。。。。。拉利風格

無大師既話，F1早就無人睇

Hass 又澳洲站中伏

hass又黎

垃利

gro 10 sec pit stop

今年D tire令到

塞myball入唔入好😂😂😂

好閃

策略黎姐

Hass個pit

Leclerc 同Max個差距

0.6 differential 係咩玩法

Magnussen同Nico私片好好睇

今次有碌算係咁

Cut aerodynamic 真係變相幫左廠隊
好明顯平治仲係有好大引擎優勢

根本唔應該咁早手迫廢老走

左頭變咗阻勢

Lec頂咸比Vettel 追 明未😂

點架哈屎

點知畫火柴

最快圈果一分邊個拎

haas 同renault 有仇
係咁頂

最鍾意聽佢尻噏

第一站差距咁大
真係唔駛睇埋其他分站
直接大結局

猴咁跟住塞買波 無著數
條新胎...

比啲貢獻隊走鹹算啦

垃利得呢招

今年爬頭好似仲難
到底係車定係人問題

暫時廢圖

想喊

着左黃衫未

18圈已經差30秒
廢圖今年又食白果

Your pace is faster than lewis

拉利中性快過平治wor

前面都未入

賽道問題

4萬比人lap

損敵二十，自損一百

巡遊

都未入pit

意粉

今場會唔會令到睇完netflix果班友走

過彎難度大左
入彎要再提前減速
彎道超車難道更大

玩緊單機版

Kimi drs都唔開....

ocon笑到

睇垃利b,c 隊鬥算

下面嗰行pit strategy battle幾正

搞到咁，趕客mode

差32秒 扣埋入pit25秒度 仲有7秒
7秒夠ham繼續遊花園

Gasly玩咗半個鐘都仲喺魚雷後面

出年有機

有pit strategy睇，唔錯

做太監痴住toto

公公又紫

公公又紫，今日痴咗線？

屌那媽gasly到而家都仲未過到魚雷

魚雷會唔會又上返大牛😂😂

公公硬起來

泰仔定俄仔頂佢個位好

睇到係咁恰著

[/*]

交換啦2個

過唔過到奧地利牛ring

哈屎好快喎
就黎追到大牛

集氣公公頂到完場

講過笑話
Cut氣動增加競爭性

好悶

話晒拉利B隊

Beat everyone

$troll 今站可能有分落袋

上年都係24個圈出事

仲悶過舊年 CLS

買左部地球車，咁都無分就食屎啦

都未pit

咸又怨婦

咸狗

激嬲神了

睇怕鳩煲今年都係要做處男

GIO守尾門好撚勁😂😂😂😂😂

減少左亂流
令後車可以更加貼
但係同時有引擎優勢既車優勢更加大
真係睇邊個有好引擎

意大利人防守

Gio拉龍拉到

norris 揸部老麥追住人地垃利偈

爹D 我要架快D

少少嘢嘈生曬

3.3秒

拉到廢老有五秒

Lec慢到連pit柒嘅公公都過唔到

輸比其他人都得
係唔可以輸俾公公

下年升級部黑金色比佢

Gio條胎渣好耐 廢胎黎

Max 係咪未 pit??

未

公公爆軚未

GAS 揸架大牛都過唔到魚雷

前面做緊咩鳩唔好影佢地啦，影返地球組

BOT 77 份約唔包贏車既，大家明未？？

Daddy, 我要揸銀色

唔同公公今年要做rico二世

GIO鋼龍黎😂😂😂

揸銀色你死左喇

細牛係大半部2018大牛黎，所以細牛唔會慢

gio守咗幾多個圈

GIO

神又要叫春

今年公公wdc咪出少份俾火腿

Gasly仲未過到魚雷

份約寫到明既

賴死硬

Gio：小弟新入黎玩送各位前輩一份大禮
後車：

公公呢場d racing pace真係有d料到

大牛pit有料

垃圾FIA

怨婦

一向作風。小家種

拉到5架車痴埋

佢大把錢，贏唔到車，退休去行Fashion show

Kimi養竹手一

同當年華倫西亞車神拉龍一鳩樣😂

咸同圖差距開始拉大

Finally GIO

Gio 係F1 保方

kimi 由3秒變5再變8
仲勁過保公公

由佢啦，今埸係要睇太監贏

完場前，終點慢車，你明未？

GIO仲唔換

拉龍拉得咁開心

Norris真係多得gio唔少

有冇留意到KUB已經慢RIC 1分14
好快一個圈

Gio好撚好睇 守到好正

norris 2021

norris過左

成村人係佢後邊

Gio無lu

Stay耐左總好過lock唔實條tyre要自動棄權先啦

係唔係再入咗一次pit

norris, gio, lec, albon 四大天王

要入pit
條軚應該完

GIO想碌幾耐

地球組真係好好睇

norris搞咁耐先過，後面grosjean幾下搞掂

重守到喎 好勁😂

GIO 新仔黎講，還可以啦

Gio柒埋

咁你要睇下norris揸架咩車既

意粉條軚無grip

自己人

終於入去

模擬器咁耐 唔算新啦

HAAS真係食撚屎

Bottas羊了

gio條軚冇貨先過到咋
如果唔係磨多幾圈都似

唉 8秒 晒左佢咁努力

右係左前

今年d pit好垃圾阿

佢守nor都用晒grip架啦
去到哥桑都無啦

慘到呢

公公留咗鬚即刻霸氣盡現

意大利精神
換胎慢過人

Lec咁遲入為咩
又頂唔到鹹

好過舊年架啦

韋少vs廢圖

叻叻換硬！？

廢圖追極都係2秒 屌

gio call sc啦 唔好曬

LEC入pit換白軚

叻癈閪到

牛撞馬

法記唔係第3都守唔住掛

所以nor一過到就個個搵到位入佢

收聲啦
戰術嘅嘢你識咩

意大利人既諗法唔係我地依d普通人估到

Honda engine 準備扒拉利頭

遲入黎換硬, 睇唔透

似守唔到

累輸埋Vet

VET死都要頂住，俾Max過到真係抄家都唔掂

廢圖第三都守唔到

ver 好快

搏頭四是但一個要兩停

F1改朝換代了

vet連第三都不保，honda好波

掛住kimi了

唔好問！

honda

我康!!!!

一早都話叻未夠料，幫唔到隊友自己又揸唔掂

話口未完⋯⋯

法國佬同意大利佬根本廢
日本同德國

冇lu冇lu
引擎優勢咁大
第一站就大結局

Honda Power

四萬真係好慘

4萬retire

Honda engine

頂都頂唔到下

誇張

康打屌打垃利

劃火柴...

我康萬歲
我康是無辜的

垃利迷表示：

雷諾真係執柒咗佢啦

話咗唔應該勷下父換

grosjean

Honda我睇你

4萬慘到

ver gogogo KO ham

GRO

Next year is our year

哥桑😂

GRO again

B隊想call SC?

RIC

safety mode

係C隊黎

上埋第二就正

F1笑匠哥桑

廠車黎講真係數一數二廢

四萬哥咁黑仔 上年又係咁

屌唔係連podium都無下話垃利

4萬home race

自炒王死埋

垃利2021

叫佢番屋企

輸策略輸換胎輸引擎 氣動唔知
平治今站輾壓
各位真係可以期望21年

四萬呢個樣

四萬又完唔到賽

haas又甩轆

雷諾要藍色先勁

康打咸狗

細細個已經聽過佢個名啦

四萬不如嚟代Vet算

垃利..... 唉

好樣衰，出灣都輸俾 Honda ...

Max 攪神了

收皮啦垃利

一向f1都係睇地球唔睇火星
常識黎

連日本仔都快過佢

ver 睇嚟可以過埋ham

可以佢地要停 Vettel

靜晒 我都未買黃衫

Max上呀～～～～

韋少

想喊咁

Vettel 同咸可能要二停 頂唔到尾

Max要搞掂埋神呀

haas

哈屎啲pit 得啖笑

保唔保到個P7就要睇MAG會唔會腦殘啦

max vs ham 好睇喇

屌你鹵味 又係前胎

睇嚟係鹹同vet太早換出事

今次平治柒啦，咁早入

抵死㗎啵，迫走廢老
而家咪四輸
Vet無個有力嘅隊友
Kimi得返㗎廢車
Lec根本揸唔掂
車隊第一場就收皮

咁就唔得啦 睇多兩年平治拎wdc
F1真係越黎越少人睇

見到佢呢個樣真係好唔慣

Ham 好似冇軚了

Vettel咁早pit已經on9
Benz搵神去頂佢好慘 竟然唔搵公公頂

Max變身MadMax隊Ham

茶記準備

康打做低笨屎？ 玩撚完

如果77食clean air無事 咁max有機會上第二
如果77有事 就大牛第一😱😱

天氣太熱
有機2stop

今場好似未影到佢老竇有新女

有冇可能神同廢圖要換多次

平治竟然同戰術大師癲

要 大機會

今年戰術大屍目標係拉埋HAM攬炒

今年 halo 呢個 graphic 仲正過上年

神太早入pit

冰人訓撚左養生mode on

形勢似紅牛計啱數

垃利戰術唔評論
Benz二仔底結果令到鹹第二都無埋

玩兩停？？

4萬真係百感交集

大牛證明max係需要個同佢冇得爭的人
多過四萬哥

今年d graphics正左

瞄撚準未

八奇思考領域

威記又包q

炸爆二世祖

小保子硬起來了
好彩fantasy 揀咗佢

拉利策略組既黑氣過左戶去平治

Bottas: 睇怕今年都係我...

gasly到底停咗未

殺一城(咸神), 放兩城(保子, 韋少)

垃利正式變第三

仲未

未入啦

又爆post

頂到最後一刻先入 pit

擺明搏出sc

細牛磁能線架

整sc 益下gasly

出sc益埋咸狗韋少

架架都唔近
點有sc

咁快唔記得上年阿塞拜疆? 過左終點先好講

KUB 真係純單機

魚雷

魚雷啪啪啪

垃利證明Vet要一個有得同佢比嘅隊友

今年d變速器除左平治
其他都唔算順
升降波都好疾

自，Horner磁線架

stroll 仆街了 kvyat 追緊

自爆

唔好呀！出左SC公公隨時要讓位架

魚雷射唔中二世祖

無諗過會硬起來

抄草姐 鳩寶暫時跑得都ok

但都仲行緊已經好好啦
睇吓主場四萬

飛撚左出街

感謝魚雷提供笑話

Gas

用硬呔，未較好導航姐

Gasly廢到嘔

魚雷射唔中目標

描錯位

Kvy >GAS

STO呢D父幹撚，想佢仆街好耐啦
但係魚雷

暗黑兵法，淨係比公公贏一場，剩低廿場專心做公公

你睇下自己車尾先啦仲笑人

你估你有自動導航咩
超級大傻仔

條 tyre 未開，無辦法，不過一陣應該過到……呱

牛啲pit勁到

F1 2019 澳洲站 討論區 3

點解gasly可以咁慢

戰鬥力係， gasly 玩單gay

終於入

爆兩個post

魚雷扮抄讓位比gasley

成個冬天都健康
儲咗成個休季期嘅氣

Netflix

Kvy變守門員mode

魚雷失效

俄仔話你知who is the boss

Gasly d racing pace有冇咁撚慢啊

GAS頂幾多場先俾人炒

睇細牛頂大牛

Gasly終於pit左啦

好吖, 等埋norris

紅追白唔過就落翻細牛啦

Gas真心垃圾
不過垃利Lec都

你鹵味 一個揸到可以追鹹 一個揸到比細牛頂

上年唔係吹緊gasly 好勁既咩

Dllm 垃利慢過康打成8秒

做marshal收錢睇車真好

垃利差咁多
疊埋心水準備21年啦

gasly過細牛都咁難

估唔到kvy可以頂咁耐

教你撳制

垃利差30秒

2020 唔通真係康打

紅牛轉康打時機啱啱好

Gasly 做左澳牛個角色

大牛：加斯利你識唔識架？㩒5秒呀
Gasly：㩒撚咗啦，屌。

會唔會細牛追番stroll大牛都未過到

今日最冇存在感既車隊係威記同垃利

Grand Prix Attendance 324,000 (多上年成三萬人)

又係 Netflix ?

香港真係食屎...

Gasly 你係咪冇睇說明書

有廠隊待遇，好似俾佢博中左

又紫圈

冇本田廠隊 大牛緊係廠隊待遇啦

bottas食左藥

屌仲比細牛拉番開

Why are we so slow

裝左jj

.